雙方分手 幾耐開始鐘意第個人同開始為正常

如題
利申 分左半年多啲 對方有鐘意既人了 但應該未一齊

睇你放唔放得開架啫

可以分手之前已經唔愛
既然唔愛咁之後隔幾耐都唔係咩問題
鍾意一個人可以係一剎那，又可以要十年

都係既 人地都放開左 係我自己未放得開姐

放唔放手係睇你自己
你一直唔捨得放都無用

好睇人，見過有啲人分咗手轉個頭就即刻有新戀情
總之唔好set時限比自己，同埋放低哂先好搵另一半

咁你都知？對方有鐘意既人了

呢樣我明 但可能之前我太過圍住佢世界轉了 大忌

呢樣我知 寧缺勿濫 我唔會 對人地都唔公平

原先都開始無乜點搵佢 又見到佢改左wts句子 就衰手多走去wts問左